人民日報--美國人民選擇了拜登證明美國人民嚮往做中國人

美帝人民共和國萬歲

屌屎忽

以後叫"中國美國"

美利坚特別行政区首长乔•拜登

我今晚一定要含到老衲條撚